［PS4/X1/PC] hitman 2 有玩嘅一齊討論下

見冇人開post討論

偷跑未

黃金版偷跑咗

黃金版多左咩

收工即刻去買

包season pass 會出多幾張地圖 同早4日可以玩

我唸緊買咩版

今集包埋2016 hitman 可以玩返上一集

唔急可以等一般版 如果有一代仲可以係二代免費有一代地圖

我唔係hit man fans 但潛行類game都爆晒
唯獨hit man 玩左2章就無玩

但係唔知港服有問題定點 我兩隻都係港服買 冇得免費仲扣咗我錢 申訴緊

Ps 唔好del一代住

今集Hitman 要慢慢細味張地圖 玩多幾次先有feel

所以就唸緊買咩版 潛行game真係唔可以講快

唔係fans就一般版囉 等真係啱feel之後再買season pass

好中意absolution 嗰種菲林色調

但2016開始又轉翻用GTA色

佢absolution 成隻game都係電影feel 而且佢風格同其他作品都好唔一樣

見到黃金版個價真係......
都係普通版算喇

黃金版都係中意玩一代先買

星期五葵廣已有貨 玩左2日
load save快過1好多

有1既鐵盒版 點樣可以同2互通地圖？

安裝返1代 入1代game 一入去見到legacy pack 按入去就可以下載

全旺角都冇黃金版

仲有兩日出一般版可能唔返貨掛

隻game少宣傳 貨又少
我9號行街見金版偷跑430已狗衝

不過2似係個大型dlc多過新game

thx

因為發行商由se變咗wb 原本係好似一代個系統咁整到第三季 每季改版加新圖 兼容上季 結果變咗發行商要重新發行過

想問係咪有玩過上集有上集save
就可以今集有上集map?
係全部定抽其中幾個
上集map有無中文化？

唔係 如果你數字版要down返一代先 如果實體版要安裝返有碟係到先得 要有晒巴黎到日本先得 二代玩一代地圖有中文

我上集下載實體都有，咁我今集下載晒
上集地圖，上集隻實體係咪無需要？
係我放咗佢

係 換完免費的一代地圖就可以放

咁換完得個地圖？定係會照有story mode字幕？

所有地圖 故事 簡報 挑戰 對話 情報都有中文

普通版偷跑未？

未

想問下2個擴充包擴充左乜鳩

430 ok wor
唔知邊度仲有貨

想問PC版係咪一定無中文

未公布 之後先會知 應該係新地圖

Pc有中文 但係steam冇寫出嚟 in game 之後就有

psn成780
同碟版有咩分別？

姐係黃金版唔洗1代既碟都玩到1代？

咁開心！？我以為hitman2未有中文忍左手

steam仲大大隻字寫明無中文 搞到我要上網搵

430真係好抵喎,請問巴打係邊度買到?

葵芳 430剛入手

練定miami先 聽日開始打ET

都要一代

咁如果買普通版 就算有1代碟都玩唔到1代？
係咪姐係想玩埋1代中文，就要有2代黃金版同1代碟？

1代碟+2代普通版都吾以

可以

咁買普通版算 thx

會唔會有巴打可以借出隻一黎入

上網睇下二手囉 有啲人唔知可以換應該會跌價

最on9係我上個月賣咗

如果二手價高於$155就唔好制 上網買佢個legacy pack（一代地圖合集）都只係$155

thx.

我對上一隻玩已經係absolution, 想問究竟上集叫咩名？係咪個隻steelbook edition?

上集就咁叫hitman™️

多口問多句，上集係咪無行版出過？

好似係

上網睇人玩過下 咁集關卡咁似血錢啲關

我冇玩過血錢 但係今集幾張地圖都設計得唔錯 特別係3 同5關

sad 係咪得终極版先有北海道關卡？

光碟版都應該包晒巴黎到日本 應該只係冇零號醫人

唔該巴打，因為想買番第一集玩，但有好鬼多version, 又steelbook edition, 又definitive edition, 都唔知有咩分別。我見steelbook 個隻有2手$200 唔洗，但唔知齊唔齊章

Definitive edition一定最齊 而且官網話一定繼承到
但我失敗咗 同港服psn溝通緊

因為佢唔係行版唔係用港版psn 玩？

一樣都係港服買 但見有人得 有人唔得

hitman die hard
過兩日先去買

咁PS4 HITMAN 2既新地圖/新野係咪都係得英文

全中文

終於等到

如果我第一集得普通鐵盒版 未玩過零號醫人
咁就算裝翻 都唔會係第二集玩到零號？

好似係咁

好複雜咁
如果我淨係想玩2代係咪就咁買碟？

利申未玩過

係

想問下係咪呢個pack?

呢個係for 你有第一集先買

即係俾$79 去買patient zero

你應該係有一代 頭五章
冇零號病人所以要比79

係呀，咁我買埋呢個pack先，反正$79又可以玩多幾版

一代+2代+零號病人有排玩

請問係咪我買左今日出既hitman2既普通版,如果想玩埋1既故事可以買埋個HITMAN™ - 年度最佳遊戲傳承包 (中英文版)就可以?
因為我上playstation store寫住暫無法購買

就咁係store買hitman 1終極版係咪無中文？

今集有無上一集咁差？
前一集真係神作

我反而覺得上集正喎 今集係上集進化版 唔中意上集就唔好買

唔係好中意佢一節節無嘜故事
好快玩完一節咁

點解ps store gold edition 賣780
街賣緊430 ？

佢啲故事係每一關的簡報 資料 對話 opportunity 慢慢滲出嚟 要打幾次先得
如果你單係打一次就算其實咩都感受唔到同好多唔清楚

我唔知 早4日玩貴幾舊掛
利申：數位黃金版

信和d鋪係米都做緊430 想9沖🤣

光頭佬應該唔會炒

同埋個節奏拖得太太太太太慢啦上集
我知暗殺呀嘛要部署 但玩開之前集數變到咁慢真係唔太慣

數位黃金咁貴竟然唔包第一集

好似只係5代特別快
其實又唔係拖嘅 只係比較真實囉 好似rdr2 咁好多嘢節奏都好慢

冇啦，禮拜行過冇晒，問佢地返唔返貨都答唔知 不過你可以去葵芳買，我尋日見仲係呢個價！

要重頭打一代道具

樓主玩pc定ps4？我上一集好似淨係用過毒針 好多時都係意外唔關我事

尋日落元朗問過今日會返貨,但返少量,今日收工去買,仲諗緊買黃金版定普通版好

Ps4版 有時唔用道具等意外個時間太長

得果幾關，等下拎下成就果下幾開心，不過北海道果關幾難唔殺人

樓上位巴話我知，黃金版就淨係比多$79買病人pack就齊哂，普通版就要$155先得，應該係咁！

做完挑戰真係幾大成功感
其實日本個設計幾好 練多幾次其實日本好易打
反而覺得摩洛哥煩

佢今集繼承煩到嘔 我明明有1代港服終極版 psn讀唔到 我諗住試仲扣我$155 同psn申訴緊

係因為你有一代有1-5章 所以只要買$79零號病人
如果你連1-5都冇就比$155

黃金版係後續dlc免費

令人好混淆，唔上黎問人真係以為黃金版只係多咩殺手包咋

我都係前幾日先清楚
佢之前傳過話黃金版包1代dlc 之後又傳一定要有1代先包
我就黑撚到2代黃金版同1代終極版都冇包1代地圖

咁其實我冇一代隻碟又冇save，咁係咪代表我買咗黃金版隻碟就已經可以唔使買就齊晒一代主線加dlc呢？

金版幾$
Thx

唔係 睇咗巴打啲經營 好似冇1代就應該係要加$155

實体430 數位700幾
唔好問點解差咁多 我都唔知

經驗

咁奇怪 我淨係喺store得呢個$79pack買

因為你有1代巴黎到日本

有冇實體黃金版巴打影佢送咗咩？

謝解答 咁唔理啦，佢平咗就算

即係黃金版+155PACK就齊哂 1+2集+DLC?我有冇理解錯?

應該就係咁

好彩mon 一 mon post, 我差d 去買左终極版

頂睇到好亂
玩過第一集 放咗
今集係咪買普通就得

見到普通版都係賣318

肝咗幾日都係得咁

Rdr 2 我玩緊唔覺慢 因為佢慢得黎好有趣
但上集hitman 慢到似休閒game
本身我係超期待 等左咁耐

我想知佢點解話我冇，我買咗碟啦喎

邊到430

爬文，我有寫

如果我無買過第一集 咁我steam買咗第二集嘅話 係唔係要買埋第一集 先可以直接喺第二集玩第一集

正日幾時？

元朗喜利458

For數位版

若果係咁，我買碟黎仲乜鳩

哎呀，岩岩仲買左黃金版諗住買埋呢個155pack玩返第一集

即係點架 究竟點先有得玩番第一集

可能要用番最老套既方法：買第一集既碟

咁個$79 同$155 dlc 又係咩玩法 好q 亂

我都未試過買game可以混亂成咁 實體版唔可以買pack一定要數位 九唔搭八

但佢個dlc 講到明得架wor

佢咁講"若要使用本追加內容，需先購買個別發售的製品版遊戲光碟"

冇睇清楚衝動左

寫到明光碟，實體版無理由唔得掛 不過佢又無講到明話要hitman 2既製品版光碟

媽 好亂.jpg

等我解釋下

如果你有港版碟既第一集（definite version 又好，complete season 1 又好）咁你要入第一集既game , 入面有一格畀你唔洗錢download legacy pack

如果係definitive version 就直頭會升goty legacy pack . 假如你部機無hitman 2 既 digital version, 佢直頭會送埋hitman 2 既prologue 你玩

咁假如你淨係得 hitman complete first season ( 唔係 goty version) 咁你就可以喺hitman 2 dlc + 79 升級goty version

如果你得第一集既save , 而入唔到game 去免貴攞legacy pack , 咁就要畀錢買

至於黃金版送咩呢
早四日玩（上星期五開始計）
包season pass (包兩個未來的dlc)
少少鎗同衫

但唔包第一集

你試下入碟 用ps4入store買睇下得唔得

即係想玩第一集都係要買番第一集碟 完

終於知道原因啦，原來要喺game入面買等佢跳過去store購入，出面只for數位版

即係2代可以買番1代？係咪成功左？

我户口冇錢未買，我得$155個pack可以買，我一㩒佢就彈我入store比錢

番去試下先，係驚一陣買完玩唔到

試完記得出post

希望唔係出post 話你聽捐左$155比psn

有齊1 2代最貴版要比錢的我
有事記得搵sony

一鎮好唔好重開post首頁加解釋

如果有一代要換一代地圖一定要入一代game 先

我隻第一代係歐版咁拎唔拎到？

真係唔清楚 官網冇寫版本問題 只有話有1代就可以換

要啦，實體有d唔清唔楚

所以巴打你係實體版？原先冇1代？之後比$155買到？

同要in game store 到買pack?

2代一定要數位版？

唔係 只係同巴打商討點打個購買指南

係呀，我買咗實體入極都唔到store買，之後就試下入game搵先知入面買

買左第二集黃金版 入到game見到有呢三個pack 有兩個寫免費 但係我係冇第一集既game down邊個先係 好複雜呀

資料都冇錯我開一開新post

如果免費就唔好理
而我就係一個有一代終極版 又有二代黃金版
但一代地圖要錢的例子

155嗰個

巴打講下你買咩版？

我就入咗個代用code，你嗰2個免費可以唔使入，得返155pack

Down晒免費的先 3同4好似係一樣

準備比錢

Psn買野都煩到咁

啱啱買咗普通版338 , 聽日返屋企試下先睇下歐版第一代拎唔拎到

咪就係，新入手既仲要煩點買，都唔知係製作公司問題定store既問題

因為換咗發行商，之前係se ,而家係wb

都有問題啦 我覺得港服好似跟唔到個製作組做法
Steam方便好多
而且wb同io 都冇香港同台灣代理或分公司

買左普通版328, 買左佢個goty pack$155 而家裝緊

如果黃金版唔洗比錢都有goty pack 咁買普通版咪搵笨

有結果分享一下 開新post介紹返

裝到佛誕 佢逐個map download

唔一定有免費 上面個巴打好似就黃金版有免費
我黃金版都要比$155

hitman fans
不過唔買住 等下個月/爆左rdr2先買

巴打你係咪有1代终極版？

我地黃金版凈係免咗$79個pack，地圖一樣要比$155

係呀 我有黃金版+1代終極都要$155

個道具pack

咁我大概明了

最主要知佢點買第一集 d map，不過黃金版都幾搵笨下

我覺得還好 因為好似話之後出的地圖免費
最驚佢係好似一代新地圖係舊地圖魔改

但佢咁講到明話有第一集就可以兌換

唔係開台玩都唔想攪咁多野

確定咗先

巴打開台？share link支持下你

我無一代無得試

佢係咁講 你要換要安裝返1代 更新 入1代in game store 換

我係星期六日放假先開黎播下，之前玩red dead係覺得人地睇我跑黎跑去又唔做主線有排拖先唔播

但係唔知唔同版本得唔得呢，有冇巴打試過歐洲或美版得唔得？

冇歐美版幫唔到你

哦 有冇link?

冇白金盃冇乜意慾買，仲要唔係好似ABSOLUTION咁有劇情

有劇情嘅 但似電視劇囉

而家多數utube播多

Me too
覺得red dead唔太啱直播

本身都想玩Hitman2 直播
但我要下個禮拜先有時間搞

Follow 咗

支持巴打開台 red dead係適合自己慢慢玩，直播就差少少

多謝follow

到時睇下有無得crossover玩ghost mode

因為我依家係同另一個partner夾
但呢個禮拜唔得閒做直播，所以佢會做其他game
要下個禮拜先會玩hitman
但我個friend應該唔會同我一人買一份copy

同第一集有咩關係?
第一集剩係開左個教學

定格CG

我冇買psn呀，我打親都係單拖game，之前買機送嗰張一年都係抄免費game玩多，冇同人連

唔緊要啦，最緊要玩得開心

Cg係se做 冇得用返

係呀，我下年一定玩隻狼，days gone同last of us

巴打都比下link

想psn買dlc又話我冇呢樣冇果樣

入game入面 store買

又要講一次，要開game喺入面埋

有興趣歡迎follow同埋Subscribe
會玩唔同類型遊戲同埋出下介紹、精華片
盡量每晚9-12直播
同大家開心玩

已follow，我想問utube點摷返個名po link?

入到

其實store入面呢兩個items
左面係比錢買第一集
右面係當你有第一集就可以免費換地圖？
結果係 呢兩舊都係同一樣野？

痴線 未試過打機都咁煩

DAY GONE好似伏伏地

No 左邊個一代 右邊係二代season pass 係之後新map用

我都驚，見佢延期又延期延足成年

呢個係7日後玩得，定係仲有7日可以玩？
入唔到

20號出 佢有少少翻譯錯

巴打好幫得手
最衰冇得賜酒

大家討論一下幫下手啫

我係用自己account去個channel再搵"分享"

巴打好勤力開台

今集multi player有咩玩

有狙擊 coop
ghost mode 對戰

有拍檔夾黎做，邊個得閒就邊個開
唔開嗰個有時間都入discord一齊吹水
互相俾壓力大家去push件事

想請教下係咪係呢度買？

你有冇一代先？冇一代直接係到買

冇呀，咁我買左先，未玩過第一集就玩二好似差咁啲野咁

我自己覺得又唔洗急住買
好似兩集既劇情都唔係太重要

上面貼左圖我入game寫個pack免費 試下down又真係得 無啦啦唔洗比錢 都唔知咩事

屌 點解我要比錢

我入送既code直頭唔使入已經down咗

可唔可以整返ABSOULTION個種質素既劇情

有嗰集既連貫性都唔錯
反而上集Hitman其實玩落無咁好玩

得我反而覺得5代唔好玩

想知有冇人都係咁 我係買左2代光碟黃金版 冇1代既game 入2代game見到goty legacy pack 係免費直接down左

我同你相反

做到艾維咁都勁

買左 唔該師兄

我地有自己既目標既
不過小目標係有得打機唔洗俾錢都已經好好

由absolution 開始呢隻GAME真係直線下降
absolution 成個畫面都好似好油好假咁
關過關 而唔係沙盒或更加令我接受唔到
前一個門口血流成河 下一個門口無事發生
而hitman 1煩到仆街
又要連線 又要搞呢樣買地圖ON99咁撚樣
煩撚到我買左都無點玩
而家睇緊HITMAN2係咪一樣咁撚煩

2代一買有齊2代所有關 都係要全程線網

我略略睇左D Reply
姐係買完隻hitman2
而有鐵盒版 要+79$ 先玩得返 曬一代地圖?
呢間野真係ON9 買game都要用腦去搞佢D野

如果係中意5代之前的沙盒玩法 hitman 1同2其實幾適合你

你買完2 入左2再入store睇下先 我就錢都唔洗比就有得玩 唔知咩事 隻game on9

你冇一代全章節的話 就買完hitman2安裝完 入game個in game store睇goty pack幾錢 比完就可以down晒一代所有地圖

巴打越講我越心痛

有無hitman 粉係道 ？想知細細個玩過隻hitman 係咩版本，淨係記得47 係教堂，佢個神父比人捉左，跟住關關都去搵佢但去到尾都搵唔到佢 第一隻hitman, 所以好深刻

我仲慘，一出買分章，出到尾SQE走
WB接手，以為個零號分章出埋，
點知佢出新再出一次，搞到我要為其中一章重覆買多次，還好今次加返中文同重新編排，所以加79玩返一代ｄ版圖已經好抵了

神父應該係2

down完上集地圖後Home畫面今集有兩個版本，一個碟一個下載版，我依家去似唔使入碟都玩到？

聽日去買先
想問我響pan 買過一代重響機度
有曬巴黎到北海道同patient zero, 係咪買gold edition 就可以響2 代度玩返曬呢

要down返一代落嚟先 之後入一代in game store換

未試過喎 其他人都好似冇問題

我都係，見佢有個hitman 2既logo down 緊，但唔知咩黎

我都係咁 但你地有冇比錢買pack

上集本身我好期待
結果玩落發現其實自由度好細
話就話地圖自由行諗辦法
但其實如果唔跟佢d options 都冇其他辦法
變相似行行企企揀routine跟住做（定係我唔識玩？）
想問今集係咪都係咁，係就不了

舊Hitman我其實好鍾意

同上集差不多 其實opportunity 跟一次就夠 因為係比你熟悉地圖同人物關係 基本上做完就唔跟佢啲路線玩

其實都係得5代先係線性電影感

今集有咩新嘢？
定純粹新chapters

改善咗小小系統同加咗幾張地圖
仲有中文

仲有多咗對戰同合作狙擊

唔跟佢d提示會好低分
有排都係解唔到d道具

跟佢提示都只係第一次高分 解道具經驗最主要來自挑戰 通常係你熟悉咗地圖 知道咗一啲秘密打法 道具 知點引佢去咩位伏佢製造意外 特殊死法等等 都唔會係提示教你 要自己發掘同睇片學

又有新問題出現?

Hitman 1齊哂地圖
但無買佢個goty pack(patience zero)
Hitman 2 係咪都可以裝返頭6個地圖??
同埋係咪裝完地圖hitman 1就del得?

2可以裝返1代地圖 你要入返1代in game store 睇下個pack洗唔洗錢

念緊入唔入正好，近排太多新game岀

我第一隻玩既係blood money，從此就中意左依隻game
我記得blood money之前好似係叫codename 47，再之前就唔記得了
我念你講果隻係codename 47

唔急買就之後再買 依隻game盗版少好多樂趣
因為挑戰全部都係線上 你盗版唔連線道具都解唔到

想問多少少, 我HITMAN 攞左果D 道具係HITMAN2係咪都會LOAD返出黎, 定係要由頭攞過?

請問想STEAM買1同2應該點買係最好?

由頭攞過

因為佢會自動送你第2集既prologue

逐個版圖抄都成2個鐘

抄咩？

第一集d地圖

有冇荃灣巴打報過價Gold..

上集最正係限時target

限時target完全就係考你對地圖熟悉度同解鎖道具
最好打出silence Assassin 有靚西裝送

最衰就係得一次機會無得重玩
好記得有個泰國既限時target係殺佢下比人發現左
即刻跑去酒店個碼頭

即刻quit game就可以重玩

呢個方法有時得有時唔得講真

我次次都得 等緊20號殺Sean bean

想問下裝咗一集既各位，而家部機有2隻hitman2，咁係咪可以刪咗實體個版本架?

未有依個問題

我變咗有2隻呀，可能我裝埋hitman數位版啦

其中一個係唔係得序章？

數位齊晒喎，序章，1，2同零號

兩隻容量一樣？

我一陣開機睇下實體齊唔齊，其實今次係我第一次買pack，感覺佢公司做得好古怪，如果真係實體一樣，咁我可以删咗佢實體而家即刻賣都得啦！

85gb係實體

可以試下del數位

我同sony申請咗退款 但係都仲未係免費

唔夠位，攪到我仲刪咗gow個save

其實如果衰d，我同fd夾份隻碟，之後大家買返$155 pack黎裝，賣走隻碟都唔使蝕

點解steam嗰度寫呢隻game免費既?

我都想問,係唔係序章免費?

比張圖睇睇？

應該序章免費

我免費換到1代地圖了

终於搞掂

你大陸人?

你地狂刷晒每一章既暗殺挑戰先去下一關?
OR隨心玩?

通常每關都刷到12左右先 因為有啲道具 例如針 毒藥 電子開所器都有用

有無心得依家點玩隻game最抵

巴打開緊台，咁得閒黎吹水

PC版一問
steam點解免費？
我明明冇買
而家玩緊序章

第一集D挑戰要重新玩過?

第一版個map 已經大過上一隻中東個map
行到pk

btw, 今集唔係每版獨立lv?

歐版下載咗legacy pack ,但係隻hitman2 都係冇season1 d地圖

普通版+$155

今集獨立lv （同上集）+總lv （不解鎖道具）

有冇入1代game?

入咗 dl埋 legacy pack 開番第二集入面d地圖都係鎖咗，上網睇有人話美版開到，唔知有冇得同sony拗下數

可以試下嘅 要等sony幾日先處理到
我就申訴完退返legacy pack $155

直接打上客服？

我係Fb 申訴

得唔得都試下先

睇到樓上講有2隻hitman2 我試過del左實體版 入數位版係會玩唔到第二集既章節

咁del數位版呢

我都重玩緊第一集既地圖，有中文正好多

咁有趣，我尋日打去問客服，佢叫我玩返碟版，因為數位未必會有自動save

港服psn 真係屎嚟

序章第一關係咪無得落毒個d?
試極都係得玩電腦個陣殺佢

我話反正錄咗音，我del完發現碟版冇咗d dl野，我一定鬧爆你，條女就笑咗2聲

有得落毒 毒係浴室個鐵盒入面
方法1: 係密室攞炸彈 上頂樓 咪個炸彈去任意地方 目標會沖入密室避難 係通風落毒

方法2:係電腦前save 一樓飲品附近有糖同蜜糖 是旦落一個 目標返到嚟會叫手下調飲品 睇下中唔中你落毒戈個 唔中重load

thanks,今晚再試下

巴打好勁

跟蹤啲目標 睇下佢行的路線 有咩行動 之後就好多嘢玩

我都唔係好勁咋 啲人只著西裝沉默刺客先係真勁

只著西裝真係超極難

想問之前ps4無買hitman，
而家買2同想玩埋1的話，
應該買2既咩版本再外加買咩先岩？

2普通版+$155 legacy pack

1同2，有無故事連繫？

無的話我先玩2，岩玩再買埋1有無問題？

有關 但係到可以玩咗二試下先

想問 pc版個 地圖dlc 有冇中文版

尋晚係我partner開台
呢個禮拜我晚晚都要排舞，無時間開

有

instant-gaming 咁平有冇伏？

仲平過 steam standand版

google 咗陣見唔少台仔中伏
話會check你住邊
甚至要對身份證

未用過喎 想平等steam減價 下個月應該會減幾多

我係instant gaming買左金版，玩左7個鐘了，重係steam補多79蚊買多幾件衫

有冇人知三頭龍個密道點開

我有hitman 1 steelbook edition(實體) , hitamn 2 gold edition (實體)
1) 咁即係有無零號病人?
2) 仲駛唔駛俾$ dl legacy pack ?

你一代冇零號醫人就2代都冇零號
要比多79legacy pack upgrade

0號有咩特別？
值唔值得買？

聽人講隻驚五個鐘就打爆，如果加埋 hitman 1 啲地圖有冇十個鐘？

小試牛刀

如果唔玩挑戰，剩係跟佢追蹤d任務，真係好快就玩完

呢2集最衰就係太易拎silent assassin 有曬提示唔洗搵，當年神作blood money唔睇攻略真係幾難拎，最尾一定要換返西裝走，咁先真實嘛

其實有一個問題我一直想問
如果我save 左， 做A 既決定之後過版， 之後load save, 做B 既決定再過版
咁會唔會當已經做完A 再做B, 定只會count B

會計

有冇人知邊到仲有🏔️黃金版

係咪一定要做左， 過埋關先計， 定做完可以即刻load save 做其他？

去左hitman 1 入面既store, down唔到legacy pack，寫住找不到內容....
去hitman 2 就要我俾$155買

點算？有冇巴打可以教我

是否我hitman 1 歐版不兼容？

我都係去hitman 1 store 果度dl 返
響hitman2 果度就有返。。。

Hitman 1 store

e 個係legacy?
我㩒Hitman 2 就出e 句， 㩒隔離legacy 就dl 到

佢好q 多結局同故事挑戰 我淨係玩巴黎都玩左幾次 都未玩曬d 死法

我同上面巴打一樣
裝翻hit1 steel book ver，update埋
然後入hit2碟，去ingame store
之後又後要我比155蚊

煩到仆街

睇返個網 我應該要開返歐版psn先dl到個傳承
好on9

地圖魔改 幾有挑戰性
有新衣服同小道具 中意收集衣服可以考慮下

我有第一集經驗 可以快到5個鐘全關卡打一次 但係隻game重點係之後的挑戰

請挑戰suit only+silence Assassin

做完a 唔過版 load save過b 之後過版 挑戰經驗ab都計 但係最後五星評價係跟你a進度或b進度（睇你過版接邊條線過關）

上面有巴打歐版係港psn換唔到1代

其實玩完任務故事只係入門

你歐psn到down完唔一定可以係港psn的2代對應到 最好兩隻一齊港 一齊歐

搞左成個鐘
開埋英國psn ac
最後係dl到個傳承包 但係hit2玩唔到

結論: 搞咁多野 乖乖地比個155蚊好撚過
返正就算比我成功玩到 我一樣冇零號病人 一樣要比多75蚊去upgrade做goty ver

屌你老母 呢兩粒我用黎睇卒腳指都冇咁嬲

Sorry 巴打 我啱啱先睡 如果唔係可以阻止你

先醒

你都同我一樣柒過 知道哂鳩氣？
定係你指比錢果到？

1.試歐版晒氣
2.我之前2代黃金版+1代終極版都要比錢依回事

2我有聽你你講過 但歐版唔知你有試

歐版問題其實由ps3時代開始就不相容

有無人同我一樣血清科羅拉多之後有d後悔 呢班人好似唔關事

血洗

認親太遲 發現最後大家係自己友

我都係想快D 升LEVEL
即係應該做完A, LOAD SAVE 做B?

尋日響2 玩巴黎, 行左9個字去做D 成就

你地爆左機啦
我重玩緊沙灘屋仔同賽車場果版
賽車場真係好大

每關都玩過 解緊挑戰

我玩特別服飾過版好弱
即係北海道忍者衫, 巴黎吸血鬼果隻
唔識玩

睇黎我都係俾錢算，無謂浪費青春
上次life is strange 前傳，bonus 版入code又係不兼容

特別服飾太難 我都係睇人片算

是

BTW, 你地有冇入CODE 換野
其實係換D 咩?

一代支Siegel 300 ghost 真係要攞咗先
勁過2代支sieger 300戰術

即係開始左未

玩過absolution, season 1
本身都鐘意玩hitnan型stealth game
一句講曬 今次大家覺得值唔值

20號開始

點攞？

值

搞掂， 攞左

我覺得HITMAN 2好似將好多武器放係一代熟練度

未玩到咁深入喎， 岩岩先攞曬夜召專業難度d 挑戰
試下大師先聽日

淨係巴黎都最少玩到15啦, 神藥

玩咗Miami 先啦

岩岩玩左3個字，勁多野睇，走左去看台掛機

20號前解一解地方同偽裝 方便殺Et

巴打睇黎真係好鐘意hitman 好想佢出返當年hitman1/2香港同上海地圖，當年黎講已經好靚

我希望第三季有幾會出啦
Dishonored mgs 殺手都好中意

dishonored2最高難度唔學魔法玩無雙都唔難，潛行就玩到想死

Dishoroned某程度仲難玩
不殺不發現

Miami 真係好很多野。。。

Miami我仲未見到酋長

白銀版同黃金版分別係咩

黃金版有之後包dlc1 2 白銀只包1

對hitman既信仰

岩岩先做完sniper 槍車手， 上左實驗室層睇下點殺佢老豆

點可以整到佢架車爆炸？？

展示館㗎車？

係呀， 見到用screw driver 整架車同坐架車， 未諗到點整爆佢

車後倉庫有啲烷 螺絲批整完 倒烷落去 等目標落嚟整 佢會叫你坐上車幫你撻引擎

找找看先， 搵下點整條鯊魚拮佢

如果我唔想玩coop 同ghost
但想玩2代同1代 應該點買 個兩個擴充包抵唔抵買 唔知買唔買黃金好

買左普通

我想問序章有個任係用干擾機整警衛，有冇人知喺邊?

唔想曬左隻game，今晚開始大師難度慢慢探索

建議玩左miami 先， event 就開始

擴充包係之後先出 答你唔到抵唔抵 但係你咩版都包coop同ghost

大師難度好撚正，過到關但勁難拎silent assassin，好有blood money感覺而且更加難，建議巴打們搵關未玩過既關試下

有冇人搵到miami 個下水道入口

未搵到

大師Silence Assassin 還好 計劃好少少就得
大師suit only 先痴線 路線 時間 瞄準缺一不可
真係講到幾分幾秒打咩位 打唔中重玩

兩父女一齊殺果個challenge 點解唔可以用微型炸彈炸死
咪都係一齊死

應該係要跟佢圖片咁個女炒9老豆先得

即係場車未完要complete 雷達challenge 啦， 好趕

如點高級啲係修車中比出場應該得 但我未知點先可以引老豆去比佢炒

應該係雀衫開始， 最近

知唔知酋長係邊？

雀衫做到果個challenge, 岩岩做完
雀衫開始
停車場， 打制入guard
攞咭入去del record, 直上三樓
響機械人demo 房後門上平台
入左房上4樓
開門扔coin 引走guard 入gym room
狗衝上exit 既直升機場再扔coin 引guard 整暈佢
爬窗入房整換個guard 換guard衫
去老豆房攞usb
再去雷達整壞佢
等老豆黎再扔coin引老豆個guard
整暈佢冇俾老豆發現就要save
之後行近老mrt, 佢會話my car coming 之類既野
踢佢落街就換返雀衫過關

酋長未見過。。。

鯊魚同魚戰利品點做？

鯊魚可以用火警或者放烷係展示廳㗎車度 但唔上車
之後會觸發目標入水族館 之後向鯊魚開槍

搞掂

剩底果d 已經唔識做
辣奶， 痾尿都未諗到點做

普通版可唔可以加錢換第一代 定一定要黃金版再加錢？

可以加155買一代

即刻去188買 師兄咩價位入手好？

好早買完冇留意價位 上面好似幾日前話有$380左右 可以留意下

唔該曬

巴打， 我搵到酋長了
響VIP 區Thwack Paddock 2 樓

原來我一直搵錯地方

你一直搵車房上面party??

點先攞到靜音狙槍？

Hitman 1, 中東果版
escalation mission 玩曬3 版就有

聽日可以開始玩下一版了

邊個巴打跑咗去澳門

咩事
利： 唔係我

澳門炒門單野 好似hitman

個女車手慘

想問你地有冇發現今集會周不時突然就俾人當犯
我有幾次都係咁, 重要係一黎到就開槍果隻
咁就LOAD AUTO SAVE啦, LOAD 完出黎繼續玩返同樣既野又冇事架喎

未試過喎 係唔係手上攞住違禁品？

最慘係攝影師

空手的...

係咪入咗禁入區？

醫生衫入診所...

想問下故事任務未做完個任就重新開始會唔會冇咗架？

有冇人同我一樣係咁彈game steam 版

被其他醫生見到？

會冇咗個進度 但你做完第一次之後re game會顯示你做完

其實我係巴黎度要扮另外個光頭佬，但我冇做晒就quit game，咁我下次使唔使再做定已經冇得再做架啦？

你下次可以做返

謝解答 呢版巳經覺得好難玩

巴黎還好啦

好多任解，另外d人個個神眼朱老九咁成日懷疑我

Hitman 1 最唔鍾意玩中東

邊個

d待應呀，保安咁，著住一樣衫都啤住

摩洛哥真係最智障設計

地圖見白點啫係認得你 識郁嘅就等一鎮之後繞過佢
唔識郁打孖嚟（例如2f上3f的保安）就搵第二條路 引開佢或者用佢唔懷疑的衣服（例如2f服務生可以通過佢唔被懷疑 但要放低致命武器）

唔該巴打，睇黎我有排摸

熟悉一下ai好打好多 有咩答到你都盡量答

屌
玩緊夜召大師
sugar honey 連續錯6鋪， DLLMCH

7鋪呀連錯

DLLM

第8鋪岩啦DLLM

hitman 2 d AI 感覺弱智左
白點直衝都有得甩

師兄好黑仔喎

白點直沖大概差兩三個身位都唔會被發現 啱啱過到

開始玩三頭龍

分2邊好hea但我覺得羅茲威爾更悶

隻game未出就比人破解左

得序章又離線冇咩值得玩

求救呀 姐係點撚樣架
依家我有hitman 1 the complete first season 唔知咩國家版啦
同埋hitman 2 普通中英文版
兩隻都係實體碟
又話去返hitman 1個store到搞 禁佢個upgrade legacy pack又話找不到內容

你確定係安裝完1代 入1代game 去store冇的話你應該係1代係歐美版 冇得換

咁撚on9 唯有買155$pack?

依家直頭成隻game破解埋，唉，D加密都比人咁快破到

冇得上線 冇挑戰冇得解鎖道具槍械喎

挑戰其實係玩咩

挑戰算係你去發掘地圖的秘密 用特定方法殺人 搵隱藏地點 場所咁囉

而且挑戰同你解鎖掛勾 你冇上網=冇挑戰=冇經驗去解鎖

而且好多限時人物（et)被你殺 今次係解鎖爆炸鋼筆
你唔係正版應用參與唔到

其實隻game 過關只係果關既開始
你係要去搵下新路線， 新既殺人方法， 新既意外， 新既道具
e 個先係hitman 好玩之處， 而唔係極速殺曬d target/完成d mission 過版

我9號game解鎖戈日 第一日速通一次真係3個鐘就夠爆

你哋打咗個限時任不死之身未？
係咪得一次機會？冇得save，輸咗冇得再試

打緊 冇得save 但係可以試下quit game重試
一代可以咁重試 二代未知

總之契約完成 攞左報酬就冇得再玩

死咗都冇徥玩

基本上你唔係同npc玩槍戰 有幾可會死

今日上網見過有人玩烷玩死咗自己

quit 到？

好似唔quit得

唔quit得任 但quit得game

已經做完第一個
筆已攞

好易過 入到博士office, 就有機會殺守衛
, 行2轉攪掂

最後揾個冇人地方落手殺target, 1槍都唔洗用 我淨係用suitcase扑

我衰咗少少野搞到冇sa

哥倫比亞d 挑戰都難架喎， 點運果三條友去餵隻河馬

我個再易d
入building, 去衣帽間扑條友換衫
跟個undercover 上二樓， dou 個圈入廁所
coin 引果兩個實Q, 換衫入meeting room
佢會單獨出黎， coin 再又， 入廁所殺
之後狗衝去大閘門口完任

為左唔洗拎唔到隻鴨，我掉隻鴨炸死佢算，但之後好後悔 曬左

為左唔洗拎唔到隻筆，我掉隻鴨炸死佢算，但之後好後悔 曬左

只要唔死就可以quit game狂試
我就換衫，行轉揾螺絲批，
跟內應上會議室，之後目標去第二度
尾隨，睇準時機成支螺絲批一野車埋去
即閃，完成

最麻煩係目標唔係紅色顯示

我都quit左3次先過到關
不過都係拎唔到sa

contract 人物係冇紅色的

一開始去換衫

跟個內應去開會

個目標會開開下會走咗出去
之後行出個窗檯 啪咗個保險制 引走個保安
行返埋去落毒

等佢返嚟收工

我見完目標之後直接去有三個科學家兩個白衫一個藍衫間房個到 搞掂佢三個之後擺兩枝槍係地下 目標黎到 佢兩個守衛會執槍走 之後得番佢一個就用枱面支筆一野搞掂佢

直接暈佢之後屠城算啦

今次當試下手 下次真係要攞sa

琴晚諗住鳩玩大師難度西裝，中間大屋條友搞唔掂 殺完佢都走唔到佬

西裝都係睇片啦 冇計劃好路線打唔掂

西裝得沙灘玩得掂

我過左架啦， 純粹想完成大部份挑戰先去下一版

條女同毒佬好輕鬆，點知中間大屋2點搞到5點都過唔到

入潛艇果個挑戰， 點先搵到個工程師

個工程師手傷咗 係工地附近有屋
但係挑戰唔係有話比你知係邊咩？

冇喎屌佢， 我響潛艇度sou 左好耐都唔覺有。。。

唔係入面㗎 出去村搵 位置大概係工地戈頭 旁邊有個河上村仔 係戈頭 工程師隻手打石膏

再搵唔到我再影比你睇

去找找看先

找到了

屌你老母有隻青蛙死9 左既

想問1060 6gb 開曬所有 特效 細緻 夠唔夠抽

玩ps4.... 答你唔到。。。

唔敢買 驚lag

Ps4表示唔知
但上網見pc版幾順

我都用緊1060，好順

終於餵左三個人俾河馬食， 難到仆街

有冇試過日本挑戰 仲難

特別衫果d?
做唔到

零號病人要清場

新手一問，無玩過上一集，諗住凈係買2黎玩，想問係咪會無左上集既武器？地圖？劇情？係咪會少左好多野？

冇買一代map會冇咗一啲服裝 武器同道具（大部分可以係2代搵到代替 小部分代替唔到）

買呢d係咪有得拎番上一代既野？傳承包？

想問下你過左哥倫比亞果關之後
係咪都係冇左secret tunnel果班刀仔同餵肉俾食人魚食果任務既肉鎚？
我冇左

第一張圖係蘿拉的dlc
第二張圖係係in game store買$155的legacy Pack 就得

請問有玩上集
碟放咗 save就應該仲有
咁我今集應該買咩版本？

2代普通版 要1代比多$155in game store 買

即是唔駛要1代的話其實買2手都得？
1代仲記憶猶新

總知你冇一代 要係二代玩一代比多$155

唔會掛 解唔解挑戰好

我再多一次e 兩個任， 再殺三人過版， 過左都係冇

試下cap圖係Twitter 比ioi 睇

有冇ioi twitter 呢？

最好打英文解釋一下

清楚曬 thanks

msg 左佢地， 睇下點講先

冇覆我， 頂佢地

等多一兩日先 因爲唔修復你只可以del save重刷

不了， 我唔會為左把刀仔同舊骨由頭打過

其實有魚就夠

我想問若果係PC版
而又無第一集嘅
都係買第二集加個pack
但佢gold 同silver 分別就係在於gold 係可以係隻game 出前4日玩同多1個dlc?

即係而家係咪無必要俾多200去買個gold edition ?
同埋你地所講嘅限時任務
我咁遲先買咪miss 好多

第一個限時mission仲開緊
唔係fans試完一般版先 中意再買season pass就好（=golden Edition） 包二個之後的dlc

好 感謝ching解答
而家即刻沖上steam 買

幾好玩

e 家慢遊緊mumbai

痴撚線㗎 物理學家的暗殺方式

5:20

把刀同舊肉無啦啦出返黎

恭喜晒喎 係唔係佢係服務器搞過咩

點解我有買上一集

但係唔俾我download 返1代地圖

有冇game 係手？係唔係歐美版？

好似係, 個盒全英文

你試下入碟裝返一代先 跟住入game個store有冇免費

咁你應該係歐美版換唔到

Sony 正仆街

達哥玩hitman真係有一手 可以迫到目標自殺

笑到肚痛

自問真係玩唔到好似佢咁

依個係類似挑戰 但係冇列出嚟 冇達哥一半鳩玩功力打唔出

正正常常屋入面就會殺左目標
點可能打到最後先殺

想問數位版係咪load得快d?

買咗實體但入面咩code咩說明書都無
請問係咪正常？

印度唔知點電瓜果三個人...

請問係steam買既gold edition 包唔包埋第一集啲野
定係都係要有第一集先有用

正常的 loading 其實差別不大

唔包 一定要有完整第一季

Thanks
琴日買咗實體

Sorry 琴日唔得閒回po

傻啦 thanks

買左 hitman 2 普通版入坑

希望你啱玩啦

night call 好易因為好多hints..玩緊the final line 未知點埋手

做晒故事任務一次熟悉地圖同人物走位先 熟咗之後就可以試下沉默刺客同各種挑戰花式玩殘目標

gold版唔係已經包埋第一季地圖？

唔係

有冇巴打過到mumbai free bird
求教學， 過唔到

就咁等佢到鳥籠點一射就出

搞掂曬了
可以去下一版

我買咗，佢話一定要核對身份證至交貨
唔肯就只可以退錢，仲要等paypal幾日至退到畀我

咁灰！？我買完就有條key比我，不過我用instant gaming都用左好幾年可能以前整左掛 搞著巴打你添

PC 版畫面唔知做咩起哂格
有冇人遇過同樣情況？

更新左display card driver未?

ps4 黃金版係ps store 賣成7舊幾 仲有沒地方買到實體黃金版 ，旺角賣曬

我想問買左2代普通版 要點先買到典藏同零號個任務

更新咗至出事
用返舊版至冇事

本身有呢隻
最新個集應該買邊款

你隻應該係歐版 應該唔包一代
要買買一般版先

睇完達哥玩突然想玩，邊度有第一集/第2集既實體版買?

歐版白色盒

睇下後面係咪寫singapore 係既話可以買行版hitman 2 就可以用呢隻碟下載第一集

【伍大師 Happy Friday】今晚星期五7點 ➡️ #聖誕玩樂LIVE小鎮 直播玩 PS4「HITMAN 2」& 經典遊戲「Mr. Driller」 @Loui5Ng 伍公子

12月14日 今晚7點 ▶️ FB 專頁 & YouTube 同步高清直播 📹 <立即訂閱啦>

Grand Plaza 雅蘭中心 #PSHKLive #PSXmas #型聚旺角

伍公子

我會覺得佢跟風，達哥玩佢先跟住玩

終於UNLOCK左套全黑經典西裝 型到出晒水

恭喜晒你 不過sa 10定15個神秘目標大褸西裝仲型

神秘目標即係咩?即係晉級模式?
我到而家都搞唔清佢D GAME MODE

每一個月都有一個神秘目標 算係event

咁成世都唔洗攞 又難打又一個月先出一次,最痴線係出完唔會再出果下谷氣

好似一代咁未打可以有幾會重啟 打完或失敗都唔可以重打

即係神秒目標模式入面地圖冇新都係同本GAME內容果D地圖一樣嗎?

一代係一樣地圖 但有小小增加劇情
二代第一個目標地圖有改小小野

咁正
咁樣好浪費 出完唔再出
巴打有冇玩過上網果啲契約 好冇玩？

上網契約我唔太中意 因為冇幾個係精良設計過 有時係為難而難

咁都係專心unlock野算
休閒式玩下stealth kill everyone challenge

想入手

見到steam黃金版 700蚊

買埋一代係咪差唔多9舊水

買一般版先

想知Gold edition 同一般版差咗啲乜

差之後的dlc

等多幾日聖誕steam會唔會有平?

可以等下 反正之後只會平唔會貴

好鍾意HITMAN有酒店果D關
BLOOD MONEY既LAS VEGAS同上集既曼谷,好隱蔽FEEL
不過曼谷係靚但唔夠多酒店房,成間酒店得果幾間房

為左解鎖佢把GHOST300用左70幾蚊買ZERO PATIENT

曼谷其實似渡假村多

咁支狙真係最勁喎 暫時嚟講
而且Zp關的魔改都提$70嘅

唉 係街冇留意買左歐版
有一代都down唔返legacy pack

其實唔洗咁急買,佢season pass e d唔知等到幾時先出,到時你可能玩緊其他game,睇定D再賣都未遲

最近會攞返第一集個聖誕Paris出嚟更新

更新左,支SILVERBALLER變左黑色

靈獸酒店

巴打知唔知巴黎果關,任務故事熄燈點先可以淨係殺到4眼佬而唔洗殺埋其他人,

應該係冇可能的

有冇美國村pickpocket 既教學， 唔知點過

搵到了

終於全部7折
係咪時候入手？

有一代非GOTY版本
係咪update左做GOTY再買二代最抵

基本上你有幾多野第二代就繼承返,除左d save data

thanks

我指譬如你hitman 1得本體無patient zero,你二代就冇patient zero,但如果你之後補買返又會有返, 所以無話抵唔抵.

因為steam hitman1 goty有減價但二代upgrade pack冇減價先咁問
anyway thanks

我覺得可以一戰 但係都係自己決定啦
一年後可能5折

咁我直接買金版
不過係咪話無hitman 1要玩返hitman 1 就要另外買Goty legecy pack?

我同你一樣hitman 1得本體,頭先補左GOTY之後見佢hitman 2加左3套衫,patient zero campaign同幾把槍我,我估應該一樣掛,我唔知佢hitman 2個upgrade pack話o個d escalation係乜所以check唔到

係的

你計下數先
二代+一代平
定二代+legacy pack平

Hitman 1 係咪 hitman 1 - game of the year edition?
如果係咁 hitman 1 bundle $135 會平過 goty $155?

比較推薦一代goty 因為只買bundle好似會少啲嘢

補圖

即係跟返hitman 2 + goty pack咁買?

第一張圖第一個係純hitman
第二個係包4 5代

睇落你買135個一代合集+二代黃金版會平$20

咁我狗衝啦
唔該晒

Down完睇下係唔係有晒一代地圖
應該會多幾套服裝 白西裝 黑色套裝 藍色西裝牛仔帽
小丑裝

如果冇一代地圖就退款買pack （ 帶頭盔先 ）

即係買咗1代之後開game先
再買2代?

其實啱啱再睇1代 goty 同2代 goty都係送咁多套裝
睇嚟真係為咗慳20蚊

係㗎 慳$20睇下你覺得抵唔抵囉
其實一齊買都可以
最主要係如果你一代+2代
你買完後入二代game 睇下有冇一代地圖 冇就退款買pack

如果係2代+legacy pack就一定冇問題 但貴$20

咁我就做白老鼠試下

麻煩你了巴打 因為驚教人買錯被屌
不過理論上係冇問題嘅

咁我唔會為咗$20屌晒鬼嘅
不過既然都係一樣嘅野但係差$20
就無謂哂多$20啫

已經down緊一代

Steam版好似唔洗咁麻煩down一代
直接二代開game就得

啱啱先睇到
不過試咗成功無問題

等開波

岩岩開始打isle of sgail
大到呢。。。

幫到你就好

今次輕輕鬆鬆

襯有9折code 係ps store 買埋season pass, 但係一代個pass 一定要in game 買，沒折

唔好意思爬文睇左都有少少亂想再confirm下
係咪即係買最平300幾蚊果隻中英文版（唔係白銀又唔係黃金果隻）
再加錢買goty legacy pack
就可以有齊晒1-2集啲野？

Pc?ps4?

Ps4

係 最平+legacy pack

Thanks!!! 好奇想問下咁黃金同白銀有咩好野多？

金多兩個未來dlc 銀得一個

咩黎

介紹聖誕event

點參加

入巴黎個場 有聖誕關
目標係home alone兩個笨柒
全挑戰完成有聖誕老人裝

diu, fail 左

咩事

俾老婆推左一推， end 唔切game

嬲都冇幾會嬲喎

我想問聖誕event點解做哂拎哂所有野都解唔到套聖誕老人裝

挑戰解晒？

係唔係姐係拎哂12樣野 我拎哂再double kill埋兩條友 中途冇拎過冇謂野 最後飛機走

定其實係我冇執聖誕老人碌野所以解唔到
但係我遇唔到佢wor

我夜啲研究一下先

你係要解晒所有挑戰先
1.聖誕老人意外暗殺二條友
2.係殺佢地前收集12樣物品
3.係佢地空手而歸時用瓦斯桶炸佢地
4.用磚打暈其中一個三次

做完先解聖誕裝

homealone 呢個任其實幾難做
要背好哂條路線鬥快跑上樓

路線選好其實時間幾充裕

巴打 如果我想玩曬一二代既關
最平係咪買第二代最普通個版本加legacy pack就得？

我想問下expansion pass係咩黎
Pc版

Season pass

想問下 hitman2 入面係得六個地圖？

唔包一代地圖的話係

呢幾隻版本有咩分別？
求指點迷津

序 試玩
銀 包日後一個dlc
傳承 2代dlc(一代地圖）
黃 包日後兩個dlc

有無教學條路線應該點行